Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (Q. C. M.). Pour chaque question, une seule des trois réponses proposées est exacte. Sur la copie, écrire le numéro de la question et la réponse choisie.

\textbf{On ne demande pas de justifier}. Aucun point ne sera enlevé en cas de mauvaise réponse.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{5.5cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\cline{3-5}
\multicolumn{2}{c|}{~}&\multicolumn{3}{c|}{\textbf{Réponses proposées}}\\ \hline
\multicolumn{2}{c|}{\textbf{Questions}}& A& B &C\\ \hline
1 &La décomposition en facteurs
 premiers de \num{1600} est :&$4^2 \times 10^2$&$2^8 \times 5^2$ &$2^6 \times 5^2$ \\ \hline
2&Sachant que (EF) // (MN) et 

EA = 2~cm ; AM = 5 cm ; EF = 4 cm
la longueur MN est égale à :
 
\psset{unit=0.5cm}
\begin{center}
\begin{pspicture}(10,5)
\psline(0,2.6)(10,1.4)%EM
\psline(0,0.4)(10,4.4)%FN
\psline(1.2,0)(3.5,5)%FE
\psline(6.2,0)(8.5,5)%MN
\uput[ul](2.2,2.3){E} \uput[dl](7,1.9){M} \uput[ul](1.7,1){F} 
\uput[ul](8,3.6){N} \uput[u](4.1,2){A}
\end{pspicture}\end{center}&7~cm &10~cm &1,6cm\\ \hline
3& La forme développée et réduite de  $6x(3x - 5) + 7x$ est :&$18x^2 - 23x$&\small $- 18x^2 - 30x + 7x$&$18x^2 - 37x$\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}